有冇男/女朋友解答下呢個情況係點解

前設 唔忙

若即若離

成件事好簡單
就係唔鍾意傾電話
唔關厭唔厭倦嘅事

因為我都係咁

唔鐘意傾電話

傻鳩